捉完鬼捉中手足 逼到人除罩倒曬袋啲出黎 仲要唔比人走話人地逃離不果？

捉鬼捉到手足
逼到手足係幾十個鏡頭前除口罩
倒曬野落地下任人check
發現捉錯咗就同其他市民講唔好再捉鬼？？？
除曬罩 check曬袋又唔比人走
話人地逃離現場不果 到底係乜野事
捉錯手足唔放人走 仲要用逃離形容佢地
呢兩個手足比班捉鬼撚害死啦！！
以後做野都唔方便

唔好再捉鬼啦
防鬼 不捉鬼
鬼係捉唔完㗎
學堂出黎啲長頭髮文青後生女狗
大媽Type 老狗
要擺臥底狗跟本就唔會捉得曬
唔係隻隻狗都係大大隻隻咁
2019運動開始就話全民建身練跑
到手足練到大大隻隻夠隻揪
又用身形捉鬼

一旦開始捉鬼
只會瓦解成場運動嘅信任

//捉鬼嘅害處，可簡單概括為三點：
1. 分散手足注意力
2. 互相猜疑，瓦解信任
3. 捉錯鬼，曝露手足身份//

捉鬼最大嘅成本係捉錯鬼
捉鬼最大嘅成本係捉錯鬼
捉鬼最大嘅成本係捉錯鬼
前線手足好可能因為捉鬼而失去數以年計嘅自由甚至冇命，
曱甴最想我哋捉鬼！

我係狗真係好開心，見到你地捉鬼

我都曾經被人當鬼咁捉，但我冇介意過

捉鬼真係好on9...

你唔介意唔代表人哋唔會

仆街出晒樣肯定好高風險
DLLM有冇即場道歉呀

唔好捉鬼啦,真係驚鬼可以跟住佢,未現身唔好捉,好易捉錯手足,我都幫手驗過真係feel到手足果種被誤解既痛苦

你係咪裝完修先? 人地而家出晒樣好易比人拉架

攝返衫，show 個袋被其中一個手足睇，罩都唔使除，我明有乜問題

當然，如果要我除面罩，咁我可能會介意嘅

我唔係，不過個人高大，有時被人誤會，
當然，裝修完係難搞啲嘅

其實我真係唔知捉乜撚野鬼

點解唔應該捉鬼

比你地係捉到鬼又點
又唔撚係打
又唔撚係殺
我係個兩個手足就心淡
咁多鏡頭下都比人逼到要除罩
之後仲點做野
一日未摵走鋪捉鬼癮
勇武出黎都有機會比自己友篤返出黎

講真，捉到真係鬼你惡得出樣咩

咪又係屌下佢老母叫死全家

之後咪又係成班狂暴衝過黎鳩打鳩拉

捉鬼真係會玩死自己友
唔好再捉喇
有狗嗰陣又唔打
冇狗嗰陣又係咁捉
好喇比你捉到喇
隻狗一拎枝辣椒出黎又淆
咁捉黎做乜鳩
除非你話佢無啦啦裝修黃店亂咁打人咁就話姐

裝修師傅嘅我信佢地唔會無啦啦亂生事端增加自己比狗咬嘅風險

其實如果係鬼仲唔走咩
留係現場今時今日真係收屍都似
之前見到有兩個好似鬼，其他人都覺去問
結果國泰黎

鬼緊係想人唔捉鬼

可以調返轉
鬼最想人捉鬼

屌 我沒睇曬全文....除埋罩.......

日日開垃圾Post, 改變唔到你假acc嘅事實

鬼唔想想人捉鬼
你講既係卧底手足

點分真假?